想問一問咁樣算不算年齡歧視

是咁的
我母親大人今年五十幾
佢間公司年頭就有個會計冇做
所以上司就叫佢做埋會計既工作
但本身我媽只是handle普通入單程序
於是就同上司講做不到
佢老母臭閪 個上司彈撚左句 你年紀大 學野又慢 所有同事都就緊你進度
我媽就梗係好嬲 就走人 公司比翻21日糧佢
我翻到屋企聽到好撚嬲 比人恰到上心口
我話我聽日上去同佢理論
佢重叫我唔好搞事 我唔係想搞亂檔
只係想為我媽攞翻個公道

有冇巴絲打可以提供意見比我

平機會？定係非常時期就要用非常手法？

走啦明玩緊你老母
明知佢做嘢慢重畀多啲嘢佢做 玩嘢啦
一個人做兩人嘢 人工冇得加 on9咩 老細你共渡下時艱 出糧畀我但唔洗我做得唔得唔得

就算你同佢理論 佢都唔會做d咩
除非你直接告鳩佢

香港冇年齡歧視法例

個上司彈撚左句 你年紀大 學野又慢 所有同事都就緊你進度
呢句冇抵觸
就算你唯一可能性打 都係年紀大
但通常唔會受理